[忽發奇想]如果連登有成就系統，會有乜嘢？

1. 開一個1001嘅post
2. 開一個有1000正評嘅post
3. 留一個有500正評嘅留言

暫時諗到呢3個，有冇其他高見？

開一個有1000負評嘅post
留一個有500負評嘅留言

10000負評並且除了樓主外沒人留言

高登化？
每月膠皇？

單機達人 - 全連登最多被封鎖用戶

低汁，剩係將我啲正評改做負評

應該限一個數字(may be 1000個封鎖)，如果唔係只有一個人會unlock

應該好難，點都會有人留言屌樓主